一句到尾 邊隊贏

3打3邊隊贏
mj pippen rodman
kobe lebron draymond

上面三個夾過咁多年
點計都贏啦

屌打？